何猷君爆大學時立志要娶奚夢瑤 網民質疑過去情史為追老婆攞經驗

賭王四房兒子何猷君近日孖老婆奚夢瑤參加中國真人騷《幸福三重奏》，他不時在節目中放閃，他更自爆如何抱得美人歸，何猷君謂中學時便喜歡奚夢瑤，他讀大學時便立志要娶奚夢瑤為妻，但追求過程漫長，他說：「約她晚飯一直不肯。」奚夢瑤卻整蠱說吃飯要中午，她更爆料指以前對何猷君印象是「花心」，他花了不少脣舌和行動為自己澄清。他認真解說長得帥不能等於花心，最終真誠奪得芳心，二人拍拖時，他甚至包下一間戲院邀請女友看戲。

Push

他認真解說長得帥不能等於花心

但人地覺得你花心應該唔係呢個原因

關我地撚事咩

咁都要兜個圈讚自己